女朋友係越南人，你問我答

現身處胡志明，女朋友去左返工，一個人好悶
你問我答

下面隻鮑係咪黑到睇唔到

同膚色一樣🤔唔覺有黑

Viet cong

點識架

有冇送過玫瑰比你

北漏洞拉 木精塞妹

佢係咪好污糟?

連示意圖都無, 講經咩

係胡志明旅行時識嫁，好在佢識講普通話，我唔識講越南文，努力學緊🤔

冇，佢唔點浪漫，反而佢生日時我送過俾佢

越南係咪好多賊

係咩好注重錢

好大波？

佢有無賣過身，好多越南妹有副業

真心定假膠

唔會呀，但有啲唔同係佢地好多時會手同筷子一齊用咁食飯，唔似我地少不免都唔用手掂啲食物，當然佢地食完會洗手

示意圖自己搵，唔通越南四圍白滑大波又講你知

過程係點

應該都算多，我朋友試過俾兩個女仔揸電單車偷電話，但好在最終都拎得返
本地人都同意，係路邊㩒電話係好危險，會有人搶

佢地好多會覺得有錢先有生活同夢想，坦白講好多地方既都係咁
我女朋友唔介意一齊努力，而家都一齊努力緊，我間唔中黎搵下佢，佢間唔中黎香港搵下我咁

唔google 真係唔知
越南玫瑰即是淋病

越南好多都大🤔同埋白

確實呢邊好多呢啲行業，我都見倒好多，始終普通職業月薪太低
但好彩我女朋友冇

真心呀，佢真係唔浪漫🤦🏽‍♂️

我中出過 佢仲舔舔脷幫我奶乾淨

去旅行時，係餐廳見倒佢，偷聽倒知佢識講普通話，咪大膽同佢傾下計，然後交換V7保持聯絡

我都唔知😂你唔講我都唔知

咁正，咁佢係咪要用顯微鏡幫你搵

少不免唔是咁解的ching

幾歲
做咩工
咩學歷?

樓主係咪信耶穌？

噢，咁我一直用錯，咁係咩意思，唔係解難免？

廿幾歲，餐廳侍應，冇學歷

唔係，無宗教，點解咁講

有冇同佢晚晚玩越南大戰?

宜家係da nang

超麻煩，有親戚係，仲帽人

早幾個月去過，條火龍橋幾過癮，巴打有冇食海鮮

樓主
係越南做野定點
有冇諗過你地將來
香港生活定越南？

我都聽唔少，我都有同佢講呢啲事，俾佢一句KO左我🤦🏽‍♂️

邊句

係香港做野
有諗過將來，諗住穩定後會係香港生活，然後搵夠就越南終老
始終越南既收入實在太低，更何況我一粒越南文都唔識，都唔會搵倒野做

普通話

女權到好誇張的
迫自己仔做唔鍾意嘅嘢
自己揾自己keep
自我到
俾錢自己親戚都唔供自己仔

過來人拎完passport 就

畢竟等你搵夠起碼都4字頭
咁長時間
有冇擔心過異地戀最終分手收場？

有個有錢佬同我同期追佢，而我都知道個有錢佬係某大陸廠既老細黎，間廠都幾大間，但佢都冇理佢
另外就係佢前男友就係俾人搶走，佢自己唔會做呢啲事，因為知道果個感覺

係呀，好多大陸台灣人黎，佢都要學識先有競爭能力，雖然唔想承認，但無可否認學普通話（呢度叫華語）既實用程度係多過廣東話

你想講 “如非必要”，難免同少不免都係講因為情況所以避免唔到，即係其實成日用手

咁大個人兩個詞語都錯

無呀，你講緊乜？我一句都唔明，到底我係咪去錯地方玩
我stay左係resort玩咋

咁又冇喎，早排我話冇錢喇好窮佢主動話洗唔洗幫忙
我去佢鄉下，係女人服侍男人居多，男人好鍾意飲酒🤦🏽‍♂️

點解要溝越南妹

但佢反而叫我去越南生活，我話我黎越南你養我呀？

樓主老母一定又白又滑好好屌

有擔心嫁，但一切隨緣啦，最多咪孤獨終老，好小事姐，仲有我對手陪住我

好多150受害者初期都話自己一半好溫柔，結果

對唔住好耐冇打過咁多中文🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️又學倒野

佢地學普通話某程度上係因為佢地喺台灣有市場

賣淫、做人老婆 (某部分啦) 個人覺得佢地同賓妹差唔多

峴港 龍橋 喎
會噴火嫁你搵下

點解唔係佢學廣東話呢？

有乜所謂丫，呢啲感覺黎
咩地方人都有好有唔好，感受太多，睇化左

識講普通話 多數做beer om

好似係用“學到嘢”....
唔係有心捉樓豬，不過樓豬中文好似真係唔係咁好

冇呀... 我講傳統果班😂我女朋友一啲都唔溫柔

可能真係咁，不過我反而識好多個都係英文勁過普通話
但其實呢邊好多華人，識講普通話同埋廣東話，好多地方有中文menu
佢做野果度個老細都係華僑黎，講廣東話

我都問過佢，佢話當初去上堂得普通話冇廣東話

一樣
旅行識, 白滑, 叫我過去

對唔住🙇🏻‍♂️好少用中文打字

去越南玩有啲不文明既治安咩要注意

我有朋友有次去越南渣電單車比警察屈罰錢
話佢唔比就拉佢

搞到我都驚驚地唔敢去

咁而家係咩結果，等我吸下經

識左咁點你旅行完點一齊？

我係越南都有揸電單車，好多人時啲差佬屈錢係自己袋，就算本地人都係咁，如果條數唔大我都係建議俾錢佢算

但暫時我未遇到過呢啲事，擔心偷野多過差佬

好多越南人偷渡黎香港
為既知唔知係咩？
係醫病！
樓主下世小心啲

日日有時間就video chat
我有時間就我去搵佢，佢有時間就佢黎搵我咁樣

你真係好得意
多謝關心

我個條佢唔識普通話，可以點搞

越南本地人買嘢使唔使不斷講價？

咁你地平時點溝通？佢有冇意欲想學其他語言先，如果冇真係唯有你學越南語
第時係想香港生活定越南生活？

睇下買乜同埋咩鋪頭
但大部分唔洗，做遊客生意果啲先要
同一樣野做遊客生意既鋪頭價錢可以係十倍

識講普通話..知咩事啦

峴港治安會唔會好啲
峴港好唔好玩

峴港治安會好啲，睇風景多，巴拿山幾特別，山下面天氣熱，上到去涼浸浸，同埋有軌道車可以玩，幾特別
可以去峴港，然後順手去埋會安同埋順化

400 1q

巴加油

廣西妹下話

想香港生活，平時英文交流，佢好似冇乜意慾想學中文

幾高 波幾大

以前都有個女朋友係越南人，南越係好過北越好多。條女係專業人士，三十幾歲，應該搵得仲多過我。但佢外貌好似廿頭。
越南妹出名保質期耐，又細細粒，又白。
不過聽你咁講佢做侍應都有d危，
樓主，信我，東南亞妹如果唔係有錢，十個有九個半都係仆街

黐線以為係高三倍啫 原來成十倍

你本身咩家底

越南女人唔少都大波

如果佢英文掂，冇乜必要專登學中文，淨係識英文都完全可以係香港生活倒
更何況佢黎到香港生活，自自然然就都會學倒，唔洗擔心咁多喎

佢唔細粒嫁都算高嫁喇

我都吸收左好多呢啲既資訊，放心，做既決定絕對會有保留，好多時付出越多傷害越大，我懂的

窮撚公屋仔

做咗耶撚幾耐？

信咗耶撚幾耐？

越南女生真心好正

佢肯唔肯過黎？

未去過越南，但原來可以有咁正既女

睇完你個名再睇埋你啲對答
我感覺你似係俾人呃緊sorry

我都想識，要點開口？

做女朋友冇咩所謂 做老婆就不了
好多越南妹好貪錢同想拿香港身分證

Ps越南mix香港 都睇唔好越南

有咩煮Pho嘅秘訣

LAM輪

大波乎？

越南妹有d幾靚
樓上話黑果班膠都廢事俾
上年去過胡志明市 芽莊 大叻 河內
身材點？

香港唔貪錢？分你公屋居屋私樓有無車

峴港有冇食野介紹

用*盡量*咪得lo
抵你一世做地盤佬

越南大波 溝鬼佬種？

岳父岳母

樓主係咪想講免得過都唔用手

Ex係越南人，屋企係越南好有背景.
有個越南女朋友好正，又肯做家務又玩得！
利申:係英國讀書識，而家佢已經嫁左人

人人都話越南女好正，想知真實情況
所以，圖

sir massage boom boom?

住附近個環境點

去hcm旅行都識左件學生妹

依家喺嗰邊做咩？無返工？

成日見d 越妹圖片好白
但街見到黑既
到底邊度搵正既越妹

晏晝無野做去vien dong 按摩啦

我都溝左個21歲 好多後生妹

無啦樓主沉晒船，講咩都嘥氣

樓豬老母都白滑大波

越南啲囡囡好抵
結婚又抵

其實代表啲咩

之前個女朋友係馬來西亞人
而家想識個越南妹

越南人依家好多都識多種語言
Btw之前都識過幾個越南妹
好樣還好樣，一開聲真係（越南話only

越南玫瑰都唔識好打有限

河內有咩買/睇/玩

係呀，傳統個班真係做女強人
打工養家，男人唔做野

日本好多越南人，仲有去得日本讀書嗰啲越南人已經有錢，一啲都唔覺得越南妹靚，好撚樣衰 ，上堂又除鞋幾撚臭，同啲賓妹冇分別

好唔好屌的

假架， 我識越南人仲多個樓主

除左大路景點
我個時留河內，日頭陪女行啲商場（唔係還劍個頭市中心），幾有日資韓資風格既bigc 好過香港啲商場

最多時間去書局街個邊hea同越南人打等吹水，夜晚去大球場個邊食街邊檔（好好食又平，但有機會柯）之後落酒吧同人吹水識好多外國人）

要玩真係唔熟，但heahea下時間幾舒服

係芽莊果到開wechat識咗個中學生，好彩佢識d英文，傾下咩手信岩買，咁岩佢又係附近咪約一齊睇，點知未入去買野就去咗商場睇戲...

有乜鳩好問

咁ge背景冇做過副業真係好難相信
Anyway 你開心就得

越南人點解講普通話咁好
等同深圳湖南女講 廣東話原理一樣

做雞話你知

等同女朋友問你有無叫雞

少不免咪即係難免囉，睇黎你連難免都唔識

可唔可以解釋下點解越南妹黎黎去去都係叫nguyen thi乜 le thi 乜

講啦 屌你老母

其實主要去sapa
所以搵啲地方行下我估ok
麻煩晒巴打

想過越南玩，可唔可以叫你女友招呼我

不漏洞拉

Bắt đầu từ nay, một chính sách mới về thuyền nhân Việt Nam đã được chấp hành tại Hồng Kông. Từ nay về sau, những thuyền nhân Việt Nam kiếm cách nhập cảnh Hồng Kông với thân phận những người di tản vì vấn đề kinh tế sẽ bị coi là những người nhập cảnh phi pháp. Là những người nhập cảnh phi pháp, họ sẽ không có chút khả năng nào để được đi định cư tại nước thứ ba, và họ sẽ bị giam cầm để chờ ngày giải về Việt Nam？

大唔大波?

女朋友係半個越南妹

條女河內人 似廣東人多過越南人
仲要A cup

有無去過富國島

越南人無得玩150 scheme， 如果佢喺越南有物業，香港會佢查家宅

俾咗幾錢？

咪撚帶過黎香港呀！！

帽事嘅

係咪叫Nguyen

以前讀書聽啲老師講好多越南人識講法文，呢樣係唔係真？

起碼黎張示意圖啦
係咪真係 白滑大波啫

Doom ma mai

如果有圖我地比較下可能客觀啲呢

J開呢條越南妹

係唔係幾萬蚊就有越南老婆